你打d野我唱出黎

N年前玩過

太長篇我會考慮根據篇野9唱 或者唔唱...

你亂寫我亂唱 你認真寫我認真亂唱

準才末橋兮！刺刺驌霽助除真務務務平耳演動助床動寫未梨未竹木

你起碼打d有意思既野呀...

西遊記二之倒錢落鹹水海都唔會支持周星星條契弟！

Recently a memory of your energy came to me Effortlessly in a dream that may never ever be

別再講大道理
別要分我或你
在這刻 我是你

我見你話亂打我先亂打

起身屌閪啦 屌完再屌啦

可以自己作？

Llanfairpwllgwyngyllgogerychwyrndrobwllllantysiliogogogoch
唱啦 唔係亂打

聽到你以為你嘔咗出嚟添

嘻嘻嘻嘻嘻

我想要雙層芝士孖堡餐加豬柳蛋漢堡

Er.. 雙層芝士孖寶餐加豬柳蛋漢堡 飲咩架

龘龘龘龘龘龘龘，龘龘龘龘龘。

我想要雙層芝士孖寶餐加豬柳蛋漢堡
走蛋

啊，啊，啊，啊，大力d，啊，唔好停，啊啊，啊，濕哂喇，啊，唔好射入面，啊，啊，啊

歡迎

Stop this train
I wanna get off
And go home again
I can't take the speed it's moving in
I know I can't
But honestly, won't someone stop this train?

寧願 有難堪都一個面對
情願 我會收乾一點眼淚
無謂再想 當天那一個伴侶
隨著年華也都已逝去

我為何未懂得告白
我為何未捨得學習

我想要一個豬柳蛋漢堡 走蛋

各位來賓
由於夜已深
再唱會比人屌
所以原定節目將於明天繼續進行
不便之處 敬請原諒

大家可以繼續打 我聽日會找數

笑撚左

我為何未懂得自白 我為何未捨得學習
恃住雄辯滔滔 隨便的把你喝罵
我為何未懂得站立 為事情出錯了負責
然後我 然後我 恨不得當初 懂得愛惜你

入黎都係想打呢句

睡前一推#ghost#lm

巴打把聲幾好J

抬頭仰望着
想着再次相遇時
會是怎樣
有一天，有一天
我總是這樣想着

為了你，
我每天苟延殘喘的活着
那些幸福的日子也只是夢嗎？

余與汝 遇於雨 汝語余 於雨餘
於汝寓 汝娛余 汝予乳 予余娛
余預羽 羽娛乳 娛乳餘 汝如雨
余御汝 如魚愉 御汝餘 愈譽余

男人老狗唔好成撚日叫春啦好嘛

巴打把聲幾好聽

(報埋第二個)
對你而言
我只是為你化解寂寞的人
或者更是一個不重要的存在
不知為何總是想見到你那幸福的笑容
很想令你開心
也許你已是我的精神寄託
能每天見到已經很滿足
「我說過要你快樂 讓我擔當失戀的主角」
就算做不了那失戀的主角
我也想做為你擋着悲傷的盾牌

巴打覺得唔順口嘅話可以改下,thx 巴打

兒夜依野以夜儀野

Hello, my name is Peter, I am a boy. How are you?
Hi, my name is Mary, I am a girl. I am fine.

我唱唱下都唔知自己唱咩

さよならバイスタンダー 僕らは歩いて行け
この道行きのサイドカー
天国がそこなんじゃないとしても

ただの君と笑って 立っていたいよ
誇らしさとか 願いとか 希望とか
もっとずっと持ち合わせとくよ

唉屌濕撚晒 唉唔撚驚

唱m記之歌

笑撚死

我又係想打呢個

Btw,樓主係咪叫Joe?

Wooo wooohoh woohoh~我比碌蕉你含
Wooo wooohoh woohoh~你會否幫我含

聽到有啲作嘔

呢個覺得幾好聽

好難

有巴打打過了

多謝你

N年前玩過了

Uvuvwevwevwe Onyetenyevwe Ugwemubwem Ossas

精

我唔識日文 sorry bor

唔係

留名得閒聽

又搖又un 輕飄飄

成條入晒眼淚水都標

節瓜咁大條 , 不得了

夜晚屌西先至有情調

矛盾只因抽插著 你菊花

]矛盾只因抽插著 你菊花
誰期望這刻口爆完 然後吵架
你要我套一層膠花 怕未來當媽
痛定思痛 內射 算吧